根本只有心智未成熟,無獨立思考嘅垃圾先做到警察

俾人洗腦洗到on99

有既都唔會去做

哩班仆街先係最煽動暴力

我自己又唔覺得個個都係咁 無奈既真係太易考 啊豬啊狗都考到 如果提高體能要求 有智力測試 等等 雖然對件事冇幫助 但至少篩選左一大班人先

有腦既點會做到啊!
返工比上級撚，出街又比市民撚

問過台灣朋友 台灣警察門檻都算高 “雖然不是最精英， 但也是前段”

香港招埋d垃圾

警察先係政治機器

係香港做警察既大部分都係嗰d讀書唔成band 3中學畢業既死on9仔

而家就係要聽教聽話嘅弱智仔先會請

唔覺得個個都係咁?

全部都係呀

就係咁先易控制
好似以前古惑仔收o靚咁
點會收醒過自己嘅？
梗係揾傻蠢喪 膽正命平

所以對住班有牌古惑仔真係唔洗同佢客氣

仲有班on9話咩狗都有老豆老母
會俾個仔做狗嘅都係生完唔撚教嘅仆街嚟
最好闔家剷

平日淨係識週街行
得閒就攪鳩你
有起事上嚟就屌鳩你
作奸犯科黃賭毒做撚齊

誅佢老母九族